 이, 이거 못놔?
 못놓겠습니다. 여자가 마지막으로 분에 못이겨서 저러는데 남자답게 한대만 맞고 가십시오.
너같으면 맞겠냐?
저같으면 맞습니다. 한대가 아니라 열대 백대라도 맞습니다.
니가 쟬 몰라서 그래.
반말하지 마십시오.
어차피 반말하게 돼있어. 너 어디 소속이야? 옷벗고 싶지 않으면 이거놔.
못놓겠다.
못놓겠다? 말이 짧다? 언젠가 맞딱뜨릴텐데 그때가서 손이 발이 되도록 빌지 말고 존말할때 놔라?
그렇게는 못하지. 너같은 놈땜에 남자들이 단체로 욕먹는거다. 이 악물어. 그여자 대신이다. 
 나 000 경찰서 강력일팀장 김이상 경감이다. 분하면 진단서 끊어서 찾아와. 
